病毒就如自己一個跳老舞

病毒就如剩我陪伴王呀姨
即使要奶鮑 乾燥又臭味

即使奶臭鮑 乾燥又難聞